一無所有並不可怕 可怕的是擁有一切後再一無所有

豬都死了

我有冇認錯人，樓主係咪啱啱甩p ？
恭喜曬

冇